升大學人口減 中大聯招申請人數「逆市」升

2020年DSE人數少5%，但報中大人數反按年升2-3%

簡單結論：後生一代，甚至佢地父母
完全唔介意大學走得較前

(另外等睇來年中國學生報香港各大學條數
分分鐘全中國最嚮往自由既來曬香港...)

德美聯署整合

Internet University la

個個都想入暴大

段王爺今舖名利雙收

最好今年支那生少一大截

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

大陸人報 ？

Fact check 下先J

唔通我夠分但走去讀毅進咩

屌 聯招呀Jupas 呀
香港人考完DSE 報嗰個呀-,-

on9先會讀毅進

屌你老母用下西腦啦

大陸人報唔到 dse

你老母係咪連腦都冇生俾你？
大陸人考高考用non ju 報
喺大陸讀書syllabus 都唔同點報DSE

如果喺香港讀中學考DSE 就係新移民啦

用下西腦 jupas 唔一定dse

Jupas唔一定dse

不如你了解左先出聲

光復暴大

又廢一個acc

大把支那學生考dse啦

支那大把dse班

一早block咗，條友果然有料到

就算支那報
發生咁大件事都揀暴大
果d可能係認同改革既支那人呢

曱甴屎級數先去YJ（曱甴班）

當年孫中山同一大堆烈士都係走黎香港搞革命，大陸人入暴大分分鐘又培育出新一批革命之士
要知道（知識）係自由意志嘅源泉，搞死班冇讀過小學嘅扑街農民共慘黨